眾新聞 黑龍江寒冬停止供暖 民眾不滿衝擊政府 質疑涉官商勾結

#黑龍江 #上訪 #官商勾結

眾新聞
黑龍江寒冬停止供暖
民眾不滿衝擊政府
質疑涉官商勾結
Feb 5, 2021

眾新聞
57.4K subscribers

黑龍江綏化市今早（周五）爆發大規模民眾上訪，當地居民因供暖問題，集體衝擊政府大樓。當地民眾指，供暖廠每年冬天都會以鍋爐維修等名義，停止供暖數天：「這熱電廠是有條不紊地在壞，想壞就壞，想甚麼時候壞就甚麼時候壞。」他們指，這次集體上訪是由於「老百姓反映沒人管」，是長期積累的結果，又質疑背後涉及官商勾結。

【全文閲讀】

你班畜牲有咩資格嘈

班人又收左美國佬錢